馬xx變藍原因 fact checked

我有朋友果朋友鴨店馬伕

話馬x露在六月中返大陸叫鴨出事

被人影左相

之後轉立場

D鴨好慘